恒大升格，班校台煩膠縮返哂入個閪唔再敢多嗲了

恒大已戰勝歸來！

高清妹今晚一齊過第一城食完飯搭小巴返hell？
想串下小巴佬

懷仔率眾妖害人
恒管天理難容忍
全因 MK碌鳩痕 天天含
含撚 口爆都在行
含管 不怕後庭肛
巨根 波霸都歡迎 死毒撚
精耗盡 未能雙修得永生
終升格 真一大 中出我 不理家裡人
但遇著 不算是緣分（一日同幾百個搞，鬼記得你係邊個）
縱再做 亦難認得誰
套套 永在根

Wanna join

一日同幾百個搞，鬼記得你係邊個

笑4

一齊喇

唔明負波果啲人咩心態
依啲系我地恒大文化
少少尊重刀吾識=.=